隔離屋好撚嘈

我隔離屋好撚嘈
日撚日開住對門
放幾個細路係出面係到叫
個人想買個喇叭同佢地鬥大聲
應該買邊種好
利申:公屋